[求助]上廣州出JOB遇到個味野!!!!應該點做!!!

話說,我二月初上左廣州出JOB,之前一月都上左廣州,都冇咩事既一直, 但自從我二月初自己要上廣州先(第二日朝早要見客),所以就自己上左去廣州訓一晚先係酒店!

但個晚起,我就訓訓下就覺得心口有野壓住咁 ,心跳得好快(真係超快) ,同埋透唔到氣咁,真係好辛苦 ,但同時係有感冒症狀既,例如四肢無力,頭暈想嘔 ,咁我以為間房通風唔好啦,咁就轉左一次房啦漏夜,但之後訓都係心口有野壓住咁,最後成晚都冇覺好訓,第日見客個時勁辛苦,想嘔到仆街咁,又頭暈,咁我SENIOR好好人啦,個晚比我早D休息,但第二晚訓覺又係咁野,心口真係好似有野頂住你咁 ,呼吸唔到,以為自己會死, 第二日仲要去東莞,又想嘔 ,連續兩晚又冇訓,真係想有RESGIN念頭,咁我真係好頂唔順,就同SENIOR講想番香港睇急症,醫生話冇咩野粗勞個度個D啦,咁我都請左幾日SICK LEAVE先番廣州做野,

點知一番到酒店(個前台俾番個間房我住 ,我又廢事又換),我明明係香港係咩事都冇呀啦,冇再有心口頂住個種感覺,亦都冇呼吸困難,但番尼間酒店就又黎料,又係有野頂住咁,透唔到氣,我心諗,唔通尼緊仲要係廣州成個月,成個月都唔訓覺咩 ,我就開始個得係咪個尾野。

我本身就唔係好驚鬼既,但我咁樣"俾鬼扎"就真係好影響我訓覺,我諗起人怕鬼三分，鬼怕人七分呢句話,諗起講粗口好似可以趕走佢,咁我就膽粗粗試下講句:屌你老母,咪撚阻住我訓呀!!!!!

好神奇咁,我即刻,係即刻冇左心口有野壓住個種感覺,即刻可以訓多幾個鐘好舒服。 個時剩係想訓唔識驚,係訓醒先覺得原來一直俾鬼扎!!!!

未完

同同事講佢地都半信半疑,話咩呢排成日OT你操勞過度啫, 一係就話心理作用,但我好清楚我係唔係發緊夢,只係得女朋友肯信我

我由個晚起,每晚都要講屌你老母先夠膽訓,而身體都一直好差病唔好,病足成個月,經常頭暈想嘔緊,做野都好唔順利緊,一直運氣好差,搬文件個時仲要俾文件介到留曬血(血光之災 ), 仲有一下用手推車搬文件用自動電梯,成架手推車我唔夠力HOLD住成架車跌左落去,好在下臉冇人,同埋自己都冇LOOK落去,如果唔係都冇命見屋企人同女朋友

咁我都一直仲以為係心理作用啦,直至尋日,我番尼香港個日,我訓埋最後一晚係酒店,先法國我一直都唔係心理作用....

我應該點做

最後一晚點

巴打小心 打工還打工 唔好搵命搏

到訓埋最後一晚啦,諗住早D訓第二日塔火車走唔洗再留係度啦,咁我一起身,望一望個鐘,8:35am,咁我就刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP打算走啦,大約15MINS到啦用左,我拎住個GIP一開酒店門度門諗住走,我一開度酒店門,就法國自己訓左係張酒店張床度 ,再望一望個鐘,8:35AM , 我以為自己係發夢啦頭先,咁我咪真係起身再刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP打算走,都係用左15MINS時間度,咁我開酒店門諗住真係走啦,塔車番香港,一開酒店門, 我法國....
我訓左係張酒店床度...

我 > > >

遇到野味有咩好驚

我有小心身體,但我真係撞到個D野

我唔係講笑,巴打睇埋我最後一晚經歷先

拜神燒衣

DETAILS???

我開始覺得唔對路,即刻再刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP咁走,我一開酒店門,我又訓番係張酒店床度 我個時真係好驚,開始覺得點解輪迴咁,我諗緊會唔會成世都係係呢個輪迴當中,而且我趕火車(10點幾班火車),當我意識到我要擺脫呢個輪迴個時(想打俾我同學救我),我想攞個電話個時,好似有塊牆係咁推住我,唔俾我攞個電話,好大度力推住我!!!而我肯定有塊牆係咁推住我個感覺絕對唔係發夢,我心諗,唔係最後一日係度都唔俾我走呀MA ,一直都走唔到去攞電話,同時我訓番係張床個時(放棄左),隱約聽到年輕女人既笑聲(唔SURE係年輕女人,但SURE係笑聲),好似嘲笑緊我走唔出個輪迴咁

你係咪唔記得帶個陀螺咋

真係驚就去香竹舖問 買埋 去廟燒埋

"…一開酒店門, 我法國....
我訓左係張酒店床度..."

咁你即係靈魂出左黎刷牙，第一時間要做嘅係撲番入肉身，責住佢心口，爭扎番入去。

你肉身會覺得頭暈，想嘔，好似俾鬼責。

但其實係你自己責住自己

帶開光玉

廣州可以去荔灣任威廟走轉
俾錢買齊野燒晒佢啦

我呢個輪迴重覆左10次左右,每次都會去番8:35AM,個時真係標曬冷汗 ,成世人未試過咁驚,到我真係醒左個時,最後一次輪迴開門個下聽到一下好大既槍聲嚇醒左我!!!

我就真係"醒左"!!!咁我就又刷牙洗頭執野,走去開酒店門,呢次幾驚又番番酒店張床,好在今次真係走到出酒店間房落去CHECK OUT,趕到火車

話比同事聽,佢都驚到唔敢聽, 我番左尼香港之後,即刻去買碌由葉沖涼,但我想問巴打們,除左沖碌由葉沖涼之外,我仲有咩可以做????我真係好驚

我髮腳，我中文好似差左

LM

唔係發夢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係INCEPTION!!!!

個每次輪迴真係親身經歷到每次都真係15MIN呀!!!

同埋笑聲同有塊牆推住我係絕對唔係發夢既感覺!!!係真既感覺!

睇完覺得好恐怖

樓主考慮下搵個同事陪訓

到訓埋最後一晚啦,諗住早D訓第二日塔火車走唔洗再留係度啦,咁我一起身,望一望個鐘,8:35am,咁我就刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP打算走啦,大約15MINS到啦用左,我拎住個GIP一開酒店門度門諗住走,我一開度酒店門,就法國自己訓左係張酒店張床度 ,再望一望個鐘,8:35AM , 我以為自己係發夢啦頭先,咁我咪真係起身再刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP打算走,都係用左15MINS時間度,咁我開酒店門諗住真係走啦,塔車番香港,一開酒店門, 我法國....
我訓左係張酒店床度...

我以為自己係發夢啦頭先,咁我咪真係起身再刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP打算走,都係用左15MINS時間度,咁我開酒店門諗住真係走啦,塔車番香港,一開酒店門, 我法國....
我訓左係張酒店床度...

我以為自己係發夢啦頭先,咁我咪真係起身再刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP打算走,都係用左15MINS時間度,咁我開酒店門諗住真係走啦,塔車番香港,一開酒店門, 我法國....
我訓左係張酒店床度...

我以為自己係發夢啦頭先,咁我咪真係起身再刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP打算走,都係用左15MINS時間度,咁我開酒店門諗住真係走啦,塔車番香港,一開酒店門, 我法國....
我訓左係張酒店床度...

我以為自己係發夢啦頭先,咁我咪真係起身再刷牙,剃SO,洗頭,執好個GIP打算走,都係用左15MINS時間度,咁我開酒店門諗住真係走啦,塔車番香港,一開酒店門, 我法國....
我訓左係張酒店床度...

第一次遇到呢D野,邊到有香燭舖,同埋去咩廟到燒點樣燒呀?

Auditor?

我靈魂出竅???? ,我俾鬼入左我肉身咪仆街

即係我二月頭已經係靈魂出竅???

邊到買穩陣呀?

我唔係打手呀 你可以買完俾主持開

唔該巴打,不過我番番香港呀啦,如果上到去再遇到會咁做,唔該巴打

希望唔洗再番上去

SORRY LOR

去香竹舖買「牙粉」 好似係咁叫
舖係你酒店房再出去
返黎睇下有無痕跡
老闆會教你用

我好驚

爆肺？有冇照過？輕微會自己好翻

未講完,我番到尼香港,今日見女朋友,佢講左佢發既夢令我更加驚

係自己屋企都可以舖下係地下 記得山窗唔好緊張

我有女朋友

你做audit？

, BTW真係呢種唔會完既感覺,每次番番上床,就聽到女人既嘲笑聲

如果俾我重複左咁多次都係咁 肯定嚇到痴哂線
唔會再刷牙洗面就即走睇下得唔得

用打火機燒
講下啲唔好跟著我
我俾啲好野你 你好走啦
我地兩個世界之類

好似同女女分手咁

係呀,好CHUR好辛苦呀!!!

得閒死唔得閒病

知你唔係打手,但真心想知邊到買

是但啦 係真玉就得 最緊要係開光個和尚唔係假 就得

你搞掂就請我食飯囉

多謝巴打教路,不過番左香港啦,希望唔會再遇到,
如果CHECK到有野...咪仆街

Poor auditor

去香港急症室CHECK左,照過心電圖,冇咩事,所以先覺得係個味野,而呢個月病極唔好

去衣紙舖問，會幫你睇到係咪撞嘢
係嘅會教你買咩點燒

自求多福啦
香港都可以買到
你好奇多嘅 心臟夠強嘅咪係屋企玩下囉

我應該唔咁做啦,兩老知道嚇死佢地,點解山窗唔好緊張???

係呀,AUDIT狗,做到嘔

開窗吹散啲灰亂晒咪自己嚇自己
山好窗都亂佐嘅話
你都係唔好緊張吧

重有如果有朋友有bb 3歲樓下 帶佢返屋企坐下
睇下bb會唔會玩得好開啦

正路唔會跟住你走，你是咪做錯咗乜

廢事比風吹散

你一緊張 佢就察覺到你知道佢既存在

利申 尻up

WeChat 搵多個人陪你訓

Btw 多謝#高登巴打視光師陪我一齊去買碌由葉幫我定定驚

連登有愛

召喚高登巴打視光師分享係秦國既經歷

女朋友發咩夢

我都想問

唔通去左審計天堂

屌 間房有問題都唔撚換

今日見女朋友,我話我撞到野,但我未同佢講任何DETAIL既,跟住佢同我講今日發左個夢, 我話發咩夢?

佢話:今日發夢夢見你同我講番撞鬼單野,個時發夢你話撞到既污濁野係同你差唔多年紀既女人

我 > >

我都冇同女朋友講過我聽到既係年輕女人既笑聲

即刻心都寒埋

已經嚇到痴哂線, 我做其他野(打電話打比同事)會有到力推住你好似牆咁,唔俾你走

THX 巴打,得閒搞,但我日日OT冇時間搞,呢排PEAK SEASON緊

圖都冇

THANK YOU巴打

好呀,我真係好驚,困擾左我成個月

留名跟進

讀ACCOUNTING既巴打奉勤一句,唔好做AUDITOR

CHECK到撞野我會嚇死

自己嚇自己

明嘅 3月吖嘛

唔夠膽

巴打捱過peak休息下

第二次翻上廣州都估到有果味野，點解仲敢繼續訓果間房？

BB會睇到呀?

有係星期六日係房做男人會自己做既野

尼你老母

涼宮春日

係 ！
我親眼見到我弟弟 係細個某場合自己會玩得好開心 唔使估啦

送你六字大明咒
唵嘛呢叭咪吽

打個丁都唔得

巴打做左男人會做既野 明顯激嬲左佢，巴打去搵個道士睇下，歐陽法正果種，再上你屋企睇係有冇野，唔係萬一跟左你番你屋企

得閒係屋企播下佛經

唔敢試

好似有個APP叫附近的人

我就尼改名叫審計地獄

睇完好驚 負皮一打

岩岩睇睇下你個post彈app
從來日日睇連登都唔會彈

用電話播佛經

換左次呀啦 ,唔再換啦,我同SENIOR同房,佢好多野做唔叫佢換房啦,佢又要執多次行李

我FEEL到,但睇唔到由頭到尾

去香燭鋪問下
我自己就由細到大都係大埔富善街附近睇
佢會幫你排八字睇下有無撞到污糟野
視乎情況而定
不過都係由其他巴打帶你搵下d香燭鋪問下啦
早排我個frd覺得有野跟 問左我d detail野
然後呀媽過兩日話有野跟左我返屋企 跟我frd個隻
叫我唔好多管閒事幫人

成個月都病唔好,同埋無限輪迴點解釋?
同埋講句屌你老母即刻唔心口痛冇頂住既感覺

stil have 4 month to go

唔係啵你話你女朋友發夢見到件事，好有可能女鬼上身。

peak 完又要考QP

可能睇中左你

btw 你不斷輪迴在床起身刷牙洗面其實你跟本仲喺個夢入面冇醒過，佢地有能力影響到你個夢令你以為自己醒左起身。

我以前都試過同你類似既情況但恐怖過你少少，當時我喺ex 屋企自己一間房瞓瞓下突然扎醒見到床邊跪住一個白色衫冇頭既女人好近噤對住我（我望到佢個身就知係女人 ），跟住即刻好驚噤彈起身開房門但一開們想出去時下一秒又會喺床度從頭黎過又望到個冇頭人。

係後尾我嬲嬲地加唸六字大明咒先甩到身噤"真正醒來"，但一起身個人勁寒。

以為係自己唔舒服病冇為意

我冇暑期作業要做

似係DOCTOR STRANGE 多D 但我冇TIME STONE

不安 ,咩場合? 對住牆角玩?

謝巴打,我識讀,老豆佛教徒

點讀 學定旁身先

唵(奄列個奄)
嘛(媽)
呢(呢)
叭(啤)
咪(英文字ME)
吽(HOME)

隻鬼有

我都試過咁樣輪迴十幾次
又係覺得自己見到鬼
跟住想去媽咪房搵佢訓
點知行到過去佢張床訓低
一開眼又喺翻自己張床
i know that feel

好不安

諗緊自己係咪眼花睇 仲睇左幾次
樓主d文筆

好呀,唔該巴打
最後巴打點搞

唔好嚇我,可能女朋友個夢唔關事呢

我聽人講過如果見到同自己一模一樣樣嘅人係你面前
姐係代表就黎死

真係想知咩事同解決佢真係應該去紙紮舖查下日腳
咁你先會知到係咩事同點解決
聽過好多case都可以跟你番屋企 查日腳真係可以find out咩事 好神奇

你唔係話senior 同你同房咩 咁佢有無事

我毒撚尼,睇中我D咩 ,似係呢個感覺!!!以為自己醒左,但一直未醒!!!

無限LOOP真係好驚,不過巴打經歷仲恐怖!!!
下次都係講六字大明咒先

EXACTLY係呢種感覺!!!!!不斷LOOP番去張床度!

我係精神同身體都極度疲倦,但我真係覺得係個味野

懶照COPY啫

唔好比我見到

好呀,我試下遲D

佢日日做到好夜,係酒店訓得幾個鐘,同埋佢本身個人比較壯,我個人比教虧,所以可以搞我唔搞佢

嚇撚死人咩

sorry, 想問下
呢字
係 呢個 既 呢字
定係 點算好呢 既 呢字

幾驚驚

大陸鬼應該係用 波耶波囉密

邊間酒店呀

有咩分別

我驚到訓唔到

要用幹妳娘

廣州大道中個間

快啲去問下啦 好好奇想知係咩事

受傷圖

去紙紥鋪查日腳，類似通勝黎
會大概知責你嘅原因
佢會教你點解決
多數係你唔禮貌
少數係你前世債
聽返來希望有用

巴打幫我做working 冇時間去

做男人做既野都唔得

巴打仲咁得閒應機

all you need is kill

冇得鬥
因為你一病，個三把火會變弱
佢攪你嘅次數會愈來愈多
快點解決喇巴打

清 做緊 edpk邊間？ 我好驚

有冇巴打教路點預防 黎緊會去旅行

入房門前要 knock 下門
之後講聲唔好意思 打搞晒 我黎住幾日
好似係

呢樣聽過 但係我去日本 係咪要講日文

漫無止境的八月

叫隻雞一齊瞓

尼你老母咩 理得你見鬼 入鄉隨俗識唔識

彩完都嚇呆左
來緊得都去泰國旅行
要學定d 野

El psy congroo
一切都是命運石之門的選擇

我由個晚起,每晚都要講屌你老母先夠膽訓
sor啊巴打 你好慘豬但係依句我真係笑左

笑左

傷害到人
睇黎唔野少

時間停止

輪迴十次咁撚癲

咁你姐係未有男朋友啦

識輪迴 傷害人 呢隻野999lv

睇到中間我以為樓主而家仲係輪迴入面

邊撚個教你要講粗口
你行出街搵個人屌睇下有咩事發生

心智唔夠仲要爆粗即係撩交打，死快d

要開光其實好易
買件野，洗手，簡單清潔下
拎住佢唸經唸咒
唸夠1000次就開到光，不過現代人懶無咩人咁神心

無時間就入大廟，黃大仙觀音廟求支籤問平安，搵大廟搞

巴打住邊間酒店？我上個月又係去廣州，係酒店住咗兩日。果兩晚都瞓到出晒冷汗，但番嚟又無乜嘢。

咁你幾時先出到酒店門

認真巴打需要搵下神婆要一道平安符
順便走轉車公廟
巴打會唔會係街到執到啲唔應該執嘅野？

同埋最好求一道供奉過幾年嘅平安符
利伸：遇上第一次就會有第二次

我朋友 識一個人把聲同我完全一樣
佢仲專登SKYPE拉埋一齊 好撚恐怖

佢錄音錄低 比番我地聽
係完全似自己對答緊。。。

但好彩佢唔係香港

我都會起身翻工但係個人唔想翻係道輪迴，會發夢自己起身刷牙去廁所望下個鐘過左15分鐘，點知轉個頭開眼自己仲係張床道，再刷牙去廁所過15分鐘，再刷牙 ⋯⋯⋯⋯仲會好似有面牆痴住自己咁，啲陽光透過個窗簾，個鬧鐘仲會fake我以為佢響 。直到自己有一下真係扎醒/真係鬧鐘響先會起到身 。

你入左limbo

搞到我好掛住做audit既日子

what is limbo?

叫科學撚入黎解釋下就會冇事

係味 big4?
唔係就走人

爆肺
我有FD都係咁, 建議樓主盡快睇醫生

咁多頁得一個尼佢老母
連登

鬼由心生, 多D休息放鬆下, 唔好成生諗個味野好快就無事

好恐怖啊

屌你 睇到好撚驚

係, 完全唔知班友點解唔屌

X2

本來隻鬼可能見你病左身體虛諗住玩下你就算
點知你就無啦啦屌人老母 咪搞鳩你囉

有得換房你又唔換
on9仔

樓主仲覺得有嘢跟可以留低個聯絡方法
睇下幫唔幫到你

我都試過，喺自己屋企，無限輪迴做同一樣嘢

介紹樓豬睇套叫做1408 既鬼片
覺得好睇就俾杯酒來飲飲

小學冇做標點符號補充練習？

屌你老豆 到我睇完你個post奶野
唔知心理作用定點 總知我好撚驚

今朝窄醒左 咪上連登睇下
睇完你呢個post已經有d驚 不過諗住訓番
無啦啦發埋d奇怪夢
夢見有個女人做第三者既心路歷程
又夢見自己個妹話去過墮胎 但佢語氣係唔care
成個氣氛環境好詭異 同好黑

本身我側身訓 到我開眼 諗住平訓番
點知轉極身 都去番側訓打開眼既時候
我已經好撚驚 即刻合埋眼唔郁
係心入面講對唔住 話唔再睇呢d野
之後試下逼自己訓教
但訓唔著 一陣就郁得番

係咪我心理作用 唔好嚇我
我作故仔既乜都得

之前去廣州住酒店成晚個人都瞓到出哂冷汗，仲要訓訓下醒左，眼光光望天光，超級唔舒服，第二日返到香港即刻嘔同發燒
最離奇係住酒店個晚我明明已經執好哂啲行理，等第二日一起身就走得人，但返到香港發現唔見左某樣勁重要既野，一打過去酒店問佢地執房個陣有冇執到張sd咭，佢地話冇，但會再幫我上房望多次，幾個鐘之後打黎話揾到我張sd咭。
最驚既係明明臨訓前我好肯定我擺左張咭落相機袋

兩個月都上左去廣州，岩岩番落尼，senior見我咁虧，俾我呢個weekend休息下
Senior好好人

Can't get rid of it

唔好嚇我
佢應該冇跟番尼香港掛，so far係香港冇咩野

唔講啦，行頭好窄，總之其中一間啦

留名

我成套動作都冇做足，同事話要knock門，沖廁所，整亂d拖鞋,我貪懶咩都冇做，同埋梗係覺的knock門等於認同左佢地既存在

尼
係黎呀

好似話咩語言都唔緊要，最緊要俾佢地feel到你地客客氣氣

冇做暑期作業之過

都話有女朋友

忙得滯，冇時間冇心情做足全套動作

我每晚都講，我第二晚講粗口嚇親我senior

我有一下唔夠力推架手推車，差d搞出人命

唔算時間停止，只係每次流逝完都會還原基本步

應該唔止十次

非hehe

已放棄治療

老豆做驅鬼
係有需要可以比你全名 出生年月日 時辰我

我覺得你應該要盡快搞搞佢
佢害到你即係佢都唔係講玩個d
你仲唔搞到時就佢搞掂你

人有病假ma
你放一放佢搞啦

巴打手指好短 人應該唔高 先天不足 後天補番

你senior 同mic 只會以為你作故仔唔返大陸請病假

嘩
個次真係險

話說我未畢業個陣窮遊秦國
行個窄督窄行到中暑咁滯
咁緊係想走
點知女友想繼續行
我已經忍痛搭的士返酒店
臨返酒店去boots執番粒中暑藥同買水
我一番到酒店已經啪左一L水
跟住緊係訓覺啦

跟住呢

想知再講

認真 用鹽刷完身先沖涼 買往生錢燒 最好持大明咒以絕後患

which hotel, open name la

講啦 等左一晚了

換房

之前放左太多,唔可以再請啦